61歲男子涉721元朗站暴力襲擊被控暴動

//61歲男子涉721元朗站暴力襲擊被控暴動

721西鐵元朗站暴力襲擊事件，警方再落案起訴一名61歲男子，涉嫌參與暴動及串謀有意圖而傷人，下午在粉嶺裁判法院提堂。

至今共有35人涉案被捕，當中6人早前已被起訴參與暴動，將轉介區域法院審理。//

source：商台

第7人only

61歲係咪小牛農場條撚屌？

警黑勾結
老黑成千人出黎 告7個
警甴0後果
光頭人仲要準備見board
見邊個？振美囉

條撚屌仲安然無恙

每個月求其拉一個上去提堂，提到2047都未得啦

7.21 唔見人